雖然係支線，CCTVB 抹黑抗爭者，不斷扣大家民意

雖然係支線任務

但CCTVB 長久以來係社會大毒瘤
抹黑抗爭者，誤導觀眾，製造家庭對立
嚴重程度可比五大訴求

同意嘅係，大家唔洗開咁多post報捷
集中討論！
但平時如果有時間
請繼續幫手打呢場鍵戰

所有報捷會回覆#2 方便大家去追

抵制TVB廣告客戶 第三波